HKU新計分方法？

窮人愈窮嘅概念

So what
佢收生分數只會愈來愈高

咁咪幾好
鼓勵d人專心讀好某幾科
好過你拎住一堆5544入大學但其實科科都半桶水

幾佩服
係全港都收得越黎越低既情況都諗到方法維持住個admission score

拜見厹巴

主要係堆數理科比較大影響
因為數理科既人點都有2~3條5or5*

Science LQ 22 係咪hku新低？

名正言順想收堆 335*2 5*5*5*個堆都唔要4444555 個堆

engine都22
咁抵入

Engine 22係lowest.
Sci 就LQ

係睇錯

Engine23 no offer

23 ba冇收

識人23入左仲要中文5英文4

啫係代表佢有第二條formula 去計分
Btw我有omate 26分無hku engine offer
M2 5** math5*

英文幾多

3 但都無理由吧

冇phy?

有呀 攞4

精算best6 28 恆大精算>hku精算

math phy m1/2個分點
我係識人23英文4入
但佢math phy好似得5冇星

英文係你double都重來

牙龍而家好威 好想好似佢咁

咁你都有23分 邊係人生無22

3x2=6

本身真係得22

係appeal升咗

2x2=4

點撚知

個head心情唔好掛

appeal竟然無收 你中文有星

都冇用

屌

支持

慘 聽講23分果堆應該係random咁比offer

dklm

retake邊幾科

其實我係聽親23分放hku ba都入到

我知啦 你校園台名人

屌 呢個計分方法好撚好，明明lv4同5 ,5*, 5**差好撚遠。全部當1分咁計 on撚9

我都覺

想轉ac玩連登

我都想 下年攞你果間嘅email申請

依家要電話認證

有人影牙龍真人相未

攞老母電話認證

我都想知 之前ak哥又話開學追擊牙龍

毒撚樣有乜撚野好睇

我f5應該都係4-5底 之後狂睇外國youtuber同美劇就升到上星

na男神喎

但係我英文應該係3底

下年有機會再學英文

識人445554入ba

原來咁高

原來你ugc緊

原來BEST 5黎ENGINE M1 2 又計一科，HKU易入到仆街?

可能條友英文數學m12星星哂

全部科都係咁計？

佢best6 先28三科星星已經21另外best 3 係3 2 2先會28

真係唔知啦咁
照計運動員計畫收唔會標上去比人睇

一路都會計埋出黎

yes

好波

唔係掛 有運動員計劃嘅b6 31入dental喎

我都唔想

hku engine潛規則都係要英文4，如果唔係就會落閘

我都想quit

M1/2好似唔計Best 6喎

ac點會唔計

ac寫到明計

識人英文3 best5 27入到

可以係英文數學5* 另外Best 4 係4 4 4 4，如果M1/2 5*咁weighted會係48，而2017 weighted LQ係49，而今年分又跌咗，其實有可能

嗰度個分好似唔計

中英文+埋有冇8分先，無既話真係一個好神奇既情況

中文5英文3

調番轉 必計就有可能

原來係咁，唔怪得我之前識d人英文3就 咗，佢哋中文都唔係好好

4同5差好遠反而5，5*，5**lur埋一舊

HKU AC best 6 28

蒸蒜仲叫唔叫得做神科

快撚啲quit

關撚咩科事咩
5**5**35**33咪又係照入

係撚
我識都三個英文3喇

睇錯HSU

engine個BME係乜？

Biomedical engineering

Biomedical engineering 都收 lowest 26 ，我諗啲人畢業會後悔

新架

HKU啲Admin好識走精面，完全係香港精神

一直唔明點解公開試要分grade
好似大陸高考咁用分計唔係公平啲咩

其實hku咁做係好事
咁樣其他大學會隨時影響計分方法

尤其科大真係好想收偏理科的學生

Hku不嬲好多潛規則
未用新formula前一早攞星都有加乘
同樣成班中同25分A1 6901,最後全5個d入唔到，英文5*個個入到

一早要咁做啦

班人應該搏first hon可以入mbbs仲慳左年

有成功例子嗎

咁恆大呢

但好唔理解佢點解唔公佈出來，堅係好唔公平

平民個個唔知頭唔知路，有關係嗰又可以攞到呢d資料

其實ust理科已經multiply得好勁，只係kongU冇weight，所以先用呢個方法（唔計潛規則嘅話），我懷疑今次只係將ku其中一個潛規則公佈出來

其實都合理
D理科拎4拎5好易

唔公佈先收到best 5 高分的人，UST 公開晒有埋calculator 食晒weight 18分都入到 。

冇錯，就係想收高分又有星嘅人
個時6901 jupas後要做apt test，大條道理可以話你apt test表現差，其實就係個分有weighting

我中英33 2014 LQ25入到engine
係咪冇去interview?

我中英3 無去interview best5 28

KongU 大部分科計Best 5都要計英文，engine要計埋數學
如果係marginal嘅，去interview咪有用

屌，係撚
利申：英文3入到hku engine

真, 識人英文3, 其他夠分有突都入唔到

利申中英都係3

你過黎engine 睇下，大把

engine jj在此
定係只係我見到個D人太勁

以上新計分法不適用於內外全科醫學士、生物醫學學士及藥劑學學士課程。

hi bb

你year 幾

但我明明英文3，best 5得25分

應該你見d人太勁姐

點解pharm仲咁高分

我個fd今年 335*(4)35*4chem phy best5 23 入到HKU engine

好耐
基本上我日日溫書啵

低咗唔少啦

我考完dse個排有問人拎mbbs mcq
我當時簡我識做
記得便話題e.g primary (care)health
利申 岩 邏輯

primary care嗰幾課好吹水

你岩唔岩曬先 對自己有要求
唔撚洗靠書本知識 靠常理就得

但都仲有35， 高過好多科

我應該識你嗰fd

你做咩同佢打探我係邊個

Btw你下年reju三寶定ust?

好
感謝

Poly 仔

你地都算狗 搶人手機睇人地名

唔係係人都收咩

我中4英3，都入到hku nursing

應該唔關事，總之掂到median就得啦

最多有聽過話有暗penalty
但未聽過唔收

下年hku收分係計自己weighted 5.5 7 8.5 定點

等睇mbbs best 6 51分

mbbs唔用呢個計法

有港大你讀就咪搞咁多野啦

咁咩科用呢個計法

#141

港大又如何
好多撚樣

得mbbs pharm bbms唔用

咁其他科係用weighted完出分？
咁咪科科都高1-3分 保守估計

由21分變成25.5分

師弟有冇去info day幫手

冇呀 病病哋
今年印qr code上件T都幾柒

如果有5**真係屈哂每科都平均既人
1. Best 6 =5*5*5544 = 30 (HKU bonus = 33)
2. Best 6 =5**5**5443= 30 (HKU bonus = 33.5)

屌你老母啦 食女射精太多搞到病
唔洗質疑我斷症啦 一定係岩
人地計角度知住邊 我單憑文字顏文字都知你病因

今日仲想去扮中學生攞souvenir

上年best 6 39入

我有師兄高你一分入
好後悔

咪又係入唔到含大 含大冇40分唔收

上到去會收皮
佢School of Chinese + School of English 只比有5以上既學生reg

唔係喎巴打
有另外一位巴打英文3 23 分都入到

可能知你邊個

收少一半JUPAS咪高分返囉

吓我b5 26 中英得43都入到喎
識大把人英文得3

HKU好識玩收生分數哩個數字遊戲，醫學院院長都曾經公開講過保住收生分數最直接嘅方法就係唔收Jupas，皆因IB/Alevel/second degree無數得計

成個社會，包括大學、家長同學生，都以DSE分數嚟做揀科同衡量學科綜合實力最直觀嘅指標

但呢啲受政府資助嘅大學，就透過犧牲DSE學生嘅入學機會（以及更重要的：通過教育達致社會流動嘅機會），開後門俾有錢讀GCE/IB嘅藍血仔女以折扣分數入U

無他，讀得GCE/IB嘅學生都係以規則制定者嘅後代為主，即係班大學教職員/中高級公務員/醫生律師/其他專業人士嘅後代

同埋又的確，呢班resources & exposure較多嘅學生，係soft skill同眼界方面，平均較操卷嘅地區名校優勝

所以話，回歸二十年香港利益分配嘅殖民本質唔單止無變，甚至有變本加厲嘅傾向

各方面禮崩樂壞至斯，想唔衰落都難

學烏sir話齋 GCE咪又係考試機器
IB學生眼界比DSE學生擴又真係事實
起碼EE會鼓勵學生去探索學科課程以外嘅知識
唔似DSE班學生比係咁比老師餵住
見到out syl野就避之則吉

但係我用GCE成績報HKU佢唔收我
利申：淨係報左精算

唔係 佢first take㗎
[member]但佢又覺得無乜嘢 可能因為佢讀到自己想讀嘅嘢掛［/member]